(iOS)Implosion 聚爆 限時免費！

《Implosion 聚爆》電影級遊戲大作

有主機遊戲般的畫面及動作之外，音樂方面更是大

手筆地找來了交響樂團演奏錄製，由葛萊美獎得主

錄音師 John Kurlander 操刀製作。遊戲以最佳化

的操作介面，不論近身站、遠距離戰鬥都提供全新

手機遊戲操作體感。

Ok thx

只即兩日 未買既就快啲去down啦

好耐之前都FREE過 幾好玩 玩左兩三關DEL左

Ign free 左果陣down

下載緊